這個遊戲制作人瘋了吧

我也有個武俠夢

好撚煩

睇到廣告已經唔想玩

我是一個npc

開ad block冇睇過

屌冇錢買

無睇過又知係廣告

遊戲王個個